無雙Orochi 3 無法開啟 跪求全能大大幫手

係STEAM DOWN完一開就係咁樣
有冇全能既大大幫我解決
期待呢隻GAME出pc版期待左好耐
上網見人評論都有人試過咁 但又冇解決方法

推推推

大大泥類人應該去香討先搵到

咁ching有冇計仔

番5p問啦

多謝你既建議
Btw 咩叫泥類人

大你老母

有無試過steam裏面開

有呀 都係一樣情況

推一推

要屌既可以隨便屌
大大只係我平時打機叫習慣左 會習慣埋右
入鄉隨俗 各位ching幫幫忙得唔得

Ching你老母

點解個icon寫4既?

我都唔知 我係STEAM直接買 買完佢就係桌面整左個捷徑

我頭先都望望係咪down錯野
多謝你既解釋 我都好奇緊點解係寫4

咁你識唔識點解決我個問題

美版無雙永遠領先原版一代 都唔知係咪特登

推一推

因為外國當 三國無雙係第一代
真.三國無雙係第二代

呢個係第一次啦, 但佢orochi又黎多次

其實係"無双OROCHI 魔王再臨" 英文譯左"Warriors Orochi 2"
所以之後大蛇系列 英譯個名都係+1
之後可能公司都知道seven左
所以之後加強版譯名都係加返hyer ultimate就算

source:

兩個我都知 就係佢三國奶左一次野orochi都仲咁奶同一樣野覺得佢似玩野特登姐

唔知喇
所以買game時 尤其係買英文版
真係要睇清楚先好入手

推一推
求好心人解決我問題 好想割草

路征有冇日文/中文
詳情資料講乜,有冇D可能有hits